====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est une tentation périodique de désirer que le Gouvernement quitte Paris .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Gouvernement (MISC)
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 2

